曱甴要求林卓廷離開立法會比佢地捉

林卓廷拒警方要求離開立會以作拘捕

7名民主派立法會議員，今年5月在一次《逃犯條例》修訂草案委員會會議上妨礙議員開會，涉嫌觸犯《立法會權力及特權條例》，分別被警方直接拘捕或預約拘捕。其中一名議員林卓廷，昨晚通宵留守立法會等警方到場拘捕，但警方未有到場。

林卓廷今早發新聞稿稱，早上7時許有警員到他位於沙田寓所搜捕不果後，致電他要求他離開立法會大樓以作出拘捕，但林卓廷拒絕。林卓廷認為，特區政府及建制派無視民意硬推惡法，民主派議員力抗是「應有之義」，及後港人團結拉倒惡法，但特區政府卻利用警隊秋後算帳，實在荒謬。他說為抗議警方行動，會堅持留守「案發位置」的立法會大樓內等待被捕，並促請警方勿再騷擾其家人。

林卓廷是區議會北區石湖墟選區候選人，同區候選人有新民黨孔永業及報稱無黨派候選人梁金成。

2019-11-10 08:45:26

香港仍有險可守...

策劃暴動拉左何妖未

你要捉人未入立法會捉，有咩咁難？

拎埋你份糧好冇？

仲有臉去拉人
成件事都係政府自己攪出黎

明明私人地方都敢入, 唔差在入埋垃圾會啦

驚被人影住佢入立法會拉人畫面唔好睇呀?

建制派係咪想下年大敗到咩咁,仲加油?

計好晒數種票都嬴你,區選睇住黎

曱甴唔可以入立法機關執髮呀嘛

不過三權合作⋯秘書處陳維安 唔知會唔會比狗入

垃圾狗軍政府想清除政敵無所不用其極

一定會比狗入

佢冇阻止你拉喎
點解唔入立會

問下大狀梁及大狀楊

梁: 香港仍有法治

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

你都on9，種票，一車車老人院，支那新移民，蛇齋餅粽廢老，藍屍廢中，港共區選無得輸，sure win。（歡迎鞭屍）

警甴衝入去啦，而家法庭又入，私人地方又入

法院都照入拉人，班狗無理由會怕垃圾會

最尾一定告多條抗拒黑狗罪

推

P牌想推但推唔郁

美國陣線要人呀!!! 有冇識人呀??